05:49

訓唔著

關我撚事

咁你又應我

Me too

眼光光 好撚凍

凍到雪雪聲

蕭正楠

激鬥戰車

利申get唔到

差冇撚幾 雪雪雪同激鬥戰車都係蕭正楠

唔爭氣咁著咗長褲返工